smartone 限速784kb無限想轉升級plan

想出埋隻apple watch/齋plan都得
大專生plan都得
Thx